抽ibond 不如賣iphone

😎

睇完貨幣真相 唔會買呢類嘢

free money 點解唔抽

師兄食開屎？

無人叫你sh 抽完首日放

乜依家仲有人炒iphone?

乜宜家iPhone仲炒得起？